操你媽的早飯吃松花蛋瘦豬肉稀飯配油條兒簡直就牛B死了

ok

loop 夠未

幾時同我食，我買左個新狗兜，好靚豬，你實會好鍾意

老衲買左個肚兜俾你老母著住嚟俾老衲屌

衲dee回晒塘了

😀

做乜唔俾我著屌我